多謝焦土同基哥配合 舜仔議席穩袋^_^

之前仲幾驚會輸 好彩對面班傻仔鬼打鬼 建制全谷比我 贏得幾爽 下次全取九西直選

懲罰泛民你我有責
唔使多謝我

你繼續做正字型警啦 舜仔搞旅行團預埋你

彪哥仔仍然年輕 加油💪🏼

而家首要任務國歌法 再立法禁止港獨本土參選 見一個DQ一個 無後顧之憂